見到個派晴報既啊姐好好火，係咁屌d廢老

大快人心

根本就應該當d死打耙廢老狗咁屌

派晴報

晴報早晨！早晨晴報！